陳茂波：稱議員如對撥款有意見，可邀警隊代表解釋

節錄：
財政司司長陳茂波表示，派發1萬元的措施，與警隊需要的資源是完全無關的兩回事，他聽到不同黨派的立法會議員，對涉及警隊的申請撥款有意見，相信在財委會特別會議時，可以邀請警隊的代表解釋。

陳茂波說，在財委會會議上，議員可向警方及保安局代表了解撥款怎樣用，如果議員希望提出削減開支，立法會內可以提出修正案。他強調，政府一向做法是不同政策局提交預算、再整份預算案提交立法會審批，認為有需要遵守制度。

2020-02-27 08:55:13 RTHK New

News

波仔憑咩叫警隊派人？

潛台詞：我冇得唔批，唔關我事。

佢係叫泛民叫 推走個波

推走個波俾泛民 插多刀

財政司

波波越黎越似做特首
林鄭被炒，肥張養病，跟住就到波波

唔使解釋
否決

皇軍惡撚到

你老幾呀波縮
竟敢點鄧大總統做野？

目標一直都係點翻盤

佢應該暫時民望最高
但呢個撚樣其身不正 自己囤地

波叔表示 我都係打工炸 你自己叫POPO黎解釋

邊個做都好 唔該比男人做 唔想見到柒婆果類閪面口

佢民望高？

有機會

竟然卸膀，唔想幫黑警背書

如果篇報導標題係真，佢個回應幾蠢。
直接講唔係鋪路咪得，如果追問會唔會考試選特首，咪話現階段唔會囉，到開始選舉你去參加，唔通記者會打你咩 咁普通問題都唔敢答

今朝見到好似仲有4成支持

習近平是女人

港共邊個官有政治智慧？

小英做我又唔拘

想狗狗出醜咩一陣比人問起成龍點算

俾德國個件你 你就想小英

議員約班黑警解釋?
結果會唔會係打死哂班議員

我見平時議員一問嘢就食椒
今次咁大條數應該會成架警嫂剷入會議廳噴水

姐姐

冇人要解釋
係要佢哋收檔啊

當日有家有錢人，好似誹膀之類，如果不幸波叔被欽點做特首，個家人著定草都得了

一定會變左持槍入國會

1 個人頭 1個狙擊手

濕鳩波

叫啲狗解釋? 預算係波縮計喎，點解係狗解釋?
咁講姐係話個預計係狗計出黎?

軍政府

係 正常部門寫完 財政司會把關
佢咁講應該班狗要幾多就幾多 佢都冇聲出

解散警隊。

咪傻
港豬自己本身都冇咩政治智慧
聽到派錢全部打曬飛機

連登： 1萬點都要袋 袋黎買火箭炮 請僱傭兵

你老味修正案, 夠票過先得架

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

起碼囤地係合法先
醉駕根本就冇得兜
但而家都仲做緊財爺

班狗不如參考下周星馳整蠱專家入面叫人俾錢果幕
人到危急關頭唔好話幾十億, 幾千億都要俾
到時隻隻警犬都月入十萬

你諗下波波條撚樣做，大把黑材料俾中共渣手，控制佢話咁易

加薪單野pk鄧都好似未上立會
而家又整多單

提交修正案 改到$0就ok

真心唔撚好咁天真 俾夠1球民心都唔會返嚟 只會錢繼續收